美斯：c朗每場都會入波，如果同佢合作，會助攻比佢

談到C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）的表現，美斯表示：「他繼續入球很正常，這是一個掠食性的前鋒，他喜歡入球，每次上場都會入球。作為前鋒他有很多出色的方面，有很小的機會就能入球。」如果和C.朗拿度一起踢球，會不會給他傳球？「會的。」

汁

俾啲汁睇吓先啦

等睇雙嬌打one two

拿
我梅西唔係入唔到波啊
只係我唔係掠食性前鋒咋

一代球王美斯都要兜，慘

無解釋

對羅馬和利物浦的比賽我們沒找到解釋，尤其是對利物浦那場。對羅馬的比賽可能會發生一次，讓你驚訝，但第二年我們又重蹈覆轍，這很難解釋。

每年都拍片
"We will bring the Champion League back to Camp Nou."
bring左4年

我懷疑美斯搞外圍，全世界覺得佢贏佢就輸

根本就係

巴塞晉級 1.005
利物浦唔記得幾多
如果美斯叫人買利物浦唔知贏左幾多億

反正自己做左球王，其他野真係唔志在
當代得C朗同佢兩個比，拿既獎都贏盡晒班古人

點及食外圍條水
4：0反CAP都做得出，輸死99%人
有D比賽個波係前面，連跑都唔跑下
晒鳩氣

全球最高人工仲貪外圍?

好撚奇，李嘉誠都唔會嫌錢多。

錢無人嫌多 賺定俾下一代

你見香港班狗官幾十萬個月都唔陪夠 仲要奶共賺多份

鋪定路下季跟哥迪奧拿一齊去祖雲